見到海洋公園咁就慘

11月28號
準備過聖誕

12月1號
又停 屌你老母

得到珍寶海鮮舫作補償

OP
OP
OP